有無人識呢個手足啊！有手足被自殺？

有無人知呢單野幾時發生
想fc下

手足口病？

假，睇求證